有啲女人會因為錢 無愛都可以一齊 男人又會唔會？

你會唔會為左錢同暗瘡肥婆一齊
係街 街拖手 攬 錫 甚至比佢騎

會

因為無有錢女揾。

要睇下幾錢

男人真係少好多

就算有層君臨天下，有部大牛，男人始終有返d尊嚴

女人就唔同，搵到件有層君臨天下仲唔即刻沖埋去含咩，日日再係窗邊影上ig fb滿足虛榮心

有埋架林寶直頭玩咩花式都得

你覺得自己值幾多

巴打好窮？

如果個世界唔係男追女 而係女追男，可能男人都一樣